參與過塞鐵行動，不合作運動最重要就係民意！！

最近搞好多罷工罷課 都係主動參與
但塞巴塞鐵係會影響到好大部份非主動參與市民

我唔反對塞交通 公民抗命少不免整個社會都要付出代價
但和理非式公民抗命係需要好大既民意去支持
所以一直話燒生果套行唔通 因為佢需要八 九成市民先推翻到暴政
咁唔代表唔可以做 只係我地唔可以做得太多太密 令市民覺得煩厭
唔係講緊議題上「民意逆轉」 而係行動方針上「民意逆轉」

同其他行動唔同塞鐵行動既人比較集中 易交流
希望大家真係決定塞鐵 請有禮貌向任何 係任何受影響既有禮貌地市民解釋
佢鬧我地阻住返工 就幫佢搵其他交通離開
佢鬧我地唔讀好書 就同佢講用埋年假抗爭

現場見到唔少兄弟同人嘈到面紅耳赤 面對藍絲廢中廢老係好激氣
從來抗爭既路都難行 但我地可以用唔同方式去應對

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

其實點解塞鐵行動會咁大爭議？
因為規模未夠大
每次都只係塞一條線 其他地區打工仔心諗點解唔過黎幫我罷工
that's why 要一次全面性塞過海線+3隧既大規模行動

如何合法癱瘓港鐵
一人一喼港鐵fashion show大賽

好多人唔係淨係返工
我都支持罷鐵 但真係唔可以搞得密 同埋要同其他市民解釋